香港醫療，最核心的問題，專業壟斷

每個月比80K ive仔做醫生好唔好？

計我話，應該禁止考得高分個班學生讀醫
應該醫學院入學資格係DSE唔可以高過10分

做錯事都冇人夠膽郁佢地
變到而家咁高傲自大串柒柒

啱啊，做醫生資格應該係DSE/CE全U

五毛出沒注意。

人人做醫生啦
一齊仆街囉
反正我就上岸了

醫學院入學資格起碼要bachelor degree with 1st class honors，最好有medical research exp

Undergraduate medicine program喺依家既時代係on9

連登又非黑即白～收5科5** 改做4科5**都入到變左ive仔都可以讀醫

學台灣